# Currency Calculator

REST Api


## Overview

Да се реализира проект на Spring, представляващ валутен калкулатор.
Приложението трябва да има:
Модел, който да пази стойността на валутния курс за дадена валута. Моделът трябва да запазва стойностите си в база данни по избор;
Администрация за въвеждане на валути и техните курсове. Администрацията да изисква login;
Страница, която да показва текущият курс на всички въведени валути;
Формуляр за извършване на калкулациите състояща се от следните полета:
Валута от
Валута в
Сума
Незадължителни условия:
Калкулациите да се извършват без презареждане на страницата с помощта на AJAX (калкулациите трябва да се правят от бекенда, а не с JavaScript)
Функционалност за извличане на текущият курс от сайта на БНБ (http://bnb.bg/Statistics/StExternalSector/StExchangeRates/StERForeignCurrencies/index.htm) и попълването му в базата данни. Тази функционалност може да бъде реализирана като бутон в администрацията и/или като CLI task

### Public Part

Модел, който да пази стойността на валутния курс за дадена валута. Моделът трябва да запазва стойностите си в база данни по избор;

Страница, която да показва текущият курс на всички въведени валути;

Формуляр за извършване на калкулациите състояща се от следните полета:
Валута от
Валута в
Сума

### Private Part

Администрация за въвеждане на валути и техните курсове. Администрацията да изисква login;


